收錢唔係問題, 收錢奶共奶中先係大問題

有邊個政黨唔撚收錢呀
唔收錢點運作呀, D選舉經費你比呀?
民主黨咪又係收政協政治獻金撐領匯上市
燒山咪又係因為個仔大陸賺大錢反對你歧視中國人, 咪又係因為個仔大陸生意暢通無阻永久封嘴唔講大陸政治, 個仔咪又係因為賺左大陸人既錢, 收到ORDER要嘔返出黎撐黑警

收人錢賺人錢冇問題, 但收人錢賺人錢奶共奶中先係大問題
泛民起碼有三分之一政黨都係屬於呢類
除左奶共奶中, 仲會係泛民陣營入面收集情報, 發放假情報, 引導成個泛民向藍屍傾, 到2047年變藍屍/新移民後代既專屬政黨

香港人專屬既政黨? 唔會有呀, 因為會比人DQ晒

成日以為香港得1條水喉
我唔撚計肥佬黎呀, 香港都有3條水喉射撚住香港班反對派啦
鄉黑一條
政協商人一條
共產黨一條

替人消災條件又簡單, 係一個議案唔撚出席, 唔撚投票, 一個行動, 已經得, 點解唔撚收呀?